要保護國家領導人!!!

發夢夢到
7月31日（三）12:45
團結香港基金年中午餐會
香港ＪＷ萬豪酒店3樓
千祈要小心董伯伯身子，老人家腳唔好

明天要保護老董了，推